{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000200",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 HOTEL 무인 다이안"
    },
    "text": "- 客室が毀損された場合、賠償の責任が伴うことがあります。 - Keyを紛失した場合、賠償の責任が伴うことがあります。 - フロントに預けていない貴重品の紛失はホテルの責任はありません。 - 全客室料金は2名基準であり、人数追加時に1名当たり15,000ウォンが追加されます。 - チェックアウト時間を過ぎて退室される場合、追加料金が発生します。 - 団体宿泊の場合、男女同室での宿泊は禁じます。 - 未成年者はご利用いただけません。 - 当日の予約キャンセルはできません。 - ロビーでミネラルウォーターと電子レンジは24時間ご利用いただけます。 - 全客室にはミニバーがあり、ミネラルウォーターや飲み物を無料でご利用いただけます。 - 大型駐車場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室が毀損された場合、どのような責任が発生しますか？",
            "answer": "客室が毀損された場合、責任を負う可能性があります。"
        },
        {
            "question": "Keyを紛失した場合、どのような責任が発生しますか？",
            "answer": "Keyを紛失した場合、責任を負う可能性があります。"
        },
        {
            "question": "フロントに預けていない貴重品の紛失は、ホテルの責任ですか？",
            "answer": "フロントに預けていない貴重品の紛失は、ホテルの責任ではありません。"
        },
        {
            "question": "全客室料金は何名基準で設定されていますか？",
            "answer": "全客室料金は2名基準で設定されています。人数追加時には1名当たり15,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を過ぎて退室する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を過ぎて退室する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "団体宿泊の場合、男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "団体宿泊の場合、男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "当日の予約キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日の予約キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "ロビーで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ロビーでミネラルウォーターと電子レンジを24時間利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にミニバーはありますか？",
            "answer": "全客室にミニバーがあり、ミネラルウォーターや飲み物を無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "大型駐車場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 242,
        "QA": 385
    }
}